六常每日都花一百幾十去買Starbucks同subway

我就食5蚊炒麵王

唔撚係吓話 我隻狗都唔會食啦

死肥仔

狗唔飲得咖啡架

打手

得啦，我買返包陪你試下饑饉三十

辣味好好食

窮富翁大作戰
港大仔首嘗炒麵王

大把人買啦